---
ID: 262987
post_title: Sysinternals 归属微软
author: 南 靖男
post_date: 2006-10-31 19:41:59
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/10/262987
published: true
---
就是 inside 2k 的 <a href="http://www.sysinternals.com">www.sysinternals.com</a> 最专业的非微软 Win32 技术站点。
因为其主站和主要开发人员被微软收购和加入微软，sysinternals 就已经是微软半官方的了。
不知道这些好用又小巧甚至还有部分源代码的绿色系统工具会有怎样的变革。
希望事情都向好的一面发展，呵呵。至少 Mark Russionovich 不用自己卖软件和写书来谋生了。